一句講曬 你聽日番工/番學 = 認同社會一樣如常運作

唔好擔心唔夠宣傳
唔好擔心冇人加入
你肯罷 就代表你覺得唔可以再呃自己同其他人一切照常運作
罷左 先做到其他行動 唔罷 就一路幫人打工睇下live
行動post 文宣post 熱門有幾個
唔好比借口自己 推遲行動

唔好講10月2罷工，試下講10月2入機場（或者其他地點）

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算